身邊朋友係自己中意嘅類型

但識咗五六年
雙方都過咗會有feel既時期
識個陣又各自有男女朋友
永遠都唔會岩timing

命運真係好奇怪
明明佢好啱自己
但偏偏硬係對佢冇感覺

反而對啲唔夾嘅人有feel
最後受傷嘅係自己

咁你個男朋友或女朋友用來做咩？

有感覺就男女朋友
冇就朋友

你個定義幾廣泛

感覺好難理性討論

FWB啦

唔得
成段關係會變質

冇feel但當人地有女又傷心

係丫，由虛變實

無feel點解覺得佢啱你

價值觀/興趣好夾
好岩傾

係咪我問題
通常去到覺得好夾就已經代表唔多唔少有feel

好夾但識得太耐
中間又有男/女朋友
feel都會冇架嘛